Now: 公務員在家工作延長至2月23日

公務員又贏

垃撚圾

正常架喎

唔封關
8號谷晒人落嚟依家周圍走，月尾打後日日病發期

想拉攏政府工班人姐

鐵飯碗

假期

G持
屌少佢一分鐘咁多

居然唔跟甴種指指示復工?

無政府狀態

乜撚野叫公僕，點睇似香港人serve公墓員

政府各部門停止運作或只提供有限度服務
有冇人覺得同平時冇乜分別
代別咩?

由97開始，政府部門不嬲都係提供緊有限度服務架啦
佢地而家係提供緊有限度有限度服務啊

又home office

不嬲都係

香港一向醫療同公務員霸權

垃撚圾政府，咁即係張死人稅單繼續DELAY 啦

公務員呢幾個星期人工照袋，假期照放，直頭假都唔洗請靜雞雞去轉旅行都冇人知

dllm公司取消咗home office
唔知關唔關 行山銀行事 屌 累全港

政府本身太多冗員

大撚把公墓猿照樣要返 屌佢老母

畀人查到出入境紀錄就大鑊